全世界只剩這個國家沒被中共滲透，或成人類最後希望。

全世界只剩這個國家沒被中共滲透，或成人類最後希望。

如果呢個國家可以高速發展。
一定打敗中共。
人口又夠多。

印度。

必要時香港人會出手反共

Greenland？

小米等支那造電話一早影響緊

唔怪得之啲預言話第3次世界大戰係中印大戰

屌 之前唔知邊撚個話印度會統一世界

去印度搵當地人做愛 生混血聖戰士同中共決一死戰

Google左印度頭5大電話，竟然有4個係支那牌子

唉，中共遲早稱霸

印度男女比例嚴重失衡，屎弗就有得你屌。

莫迪都開聲支持拜登同賀錦麗了
唔係奶共係咩

但共產賀係半個印度人

等睇連登仔話移民去印度

印度本身都係仆街國家

女女女

跟住移民

Greenland的最大貿易都是中國的樣子